點解曼聯可以咁能無品！！！！！

啱啱果場對白禮頓，55分鐘左右踢傷人，先唔講有無詐傷，踢出去檢查下都好

唔理，繼續踢，都算

人地一分鐘之後拎到波，踢出界

佢夠膽死唔比翻波人

獌狗真係獌狗

唔洗咁激動
連開五個posts

好嬲 但係唔關我事